大家比D支持留守理大既手足!!!

因為你地既奮戰, 令到香港民主人權法案得到極速通過!!
因為你地既堅持, 紅隧及理大周圍幹線全面癱瘓!!
因為你地既留守, 牽制住無數POPO, 攻又唔係退又唔得!!
因為你地既勇氣, 激發起無數和理非同街坊一齊加入勇武!!
即使戰術上有所不足, 但大家會改進, 越受挫折越變得強大!!
即使你地看似孤單, 但我地各自係不同崗位上努力, 萬眾一心, 期待煲底相見一日!!
多謝你地無私既付出, 請受小弟一拜!!
革命尚未成功, 大家每一個抗爭行動, 從來唔會白費!!

光復香港!
時代革命!

加油！撐住呀！

You are my heros

頂實

加油呀

10萬香港人打不過1萬港警
香港人不適合革命

加油

morning sir!

加油💪🏻！

紙上香港革命
721打死香港人沒罪

對堅持留守理大既手足 我只有無比尊種以及敬意

你今天殺港警嗎？

港警隨便在路上抓人，香港人只會罵黑警死全家

手足加油

當POLY是避孕套

FUCK 香港人

遲早被拍成電影

港豬習慣港人被捕的電影

知道你地根本冇乜野暴動過
只是被困在理大
電視睇得多差人有理冇理亂打人
所以門口咁多兇惡的蒙面人當然不敢出黎

影好自已前後全身只著泳褲的相
發定出來親人存好
手機家中電腦 d AV 甜野無謂留低
換乾淨衫注意衛生

任何時候有蒙面人衝來時最好影住
但千萬別同暴徒打鬥，呢樣冇得贏
怕被屈都冇法，惟有希望司法仲有些少公道
聯絡好律師

幾冇癮都好，保存好自已
為左香港，為左我地。

支持手足

理大手足, 加油!

香港人